# Données Clients

-----

**Nous trouverons ici toutes les données relatifs aux lients et aux fabricants**

Notamment, les factures, les courriels, les planning et une sauvegarde de tous les échanges réalisés avec les clients
